有冇gay巴同我一樣，覺得余德丞好jable?

Dickson bb
入我啦